快必：我理L得你不反對通知書，總之一到你終點立即坐低

我理L得你不反對通知書，總之一到你終點立即坐低，你驚過我啦。民陣繼續玩斯文，人力繼續講真話。

咁唔聽話

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權